做乜講到利物浦無咗個英超咁

你班on9
爭六分我就唔信兩場波都踢唔到就咁完咗

你係阿妓/李城/車仔對手你踢唔踢
淨係踢利物浦啲賽程咁不如直接頒獎咪算

人地唔踢猁都係拎唔到

當利狗一場一分，都要六場
六場波起碼惹到22x6個球員

點會仲有冠軍我係鏝既梗係點都唔踢

唔會

做乜成日講猁踢唔踢
我哋諗緊點保障球員同球迷安全

唔踢當你棄權 仲好

應該得利記+第5-8名+18-20名會想繼續踢
其他12隊佔大多數

係
如果冠軍照頒比利(which will probably be the case)
但文尼／沙拿／眠取／vvd/alisson中招
仲慘過無獎盃

取消今季

應該因無完成完整賽期，今季宣佈無效，所有球隊不用降班，前4按前半季成績，冠軍取消

唔踢都無辦法
無理由為冠而有意外
利申 利

聽落幾合理
係英冠嗰幾隊無得升班慘啲

講到利唔會中咁

算啦算啦，今季取消唔計，打過和囉

好客觀好公平呀

講真利今年有幾勁大家都知 要英超證明自己？世冠盃已經夠

跟德國咁樣

世冠盃對南美隊要到加時先贏

列斯升班先定利拎冠軍先

如果真係只升不降
尾個5-6隊打死都唔踢埋落去啦

全季重踢，應該19隊支持
利係勁既，再黎一次都有冠軍

利呢刻自己宣佈擺踢 會贏到19隊既尊重

重賽啦屌

點解will probably be the case?

我唔係痢
但賽車賽2/3 就red flag 提早埋單
單車7站玩左5站就提早埋單 頒獎
係咪又唔公平

學德甲咁，照升，下季暫多兩隊

提早埋單 英超不嬲有
利贏多兩場咪提早埋單囉

無得咁樣啦
最多個毒安全之後 再補賽事

真英超應該無，不過應該會有個榮譽英超既，特別版仲好j啦

英式運動講求fairness
邊有得比

賽車都叫一次過同晒啲對手鬥
但踢波係一隊鬥一隊
好似唔係同一種case

點解前4按半季成績

今季宣佈無效 又點按成績呢
你話只升不降
咁都要建基於承認今季既英冠排名

nba都係唔係同一個對手打一樣場數

仲有 其實取消左分站係唔公平
例如我爬山勁。
你取消左爬山賽站
咁我咪蝕哂

利狗都未贏夠分就唔踢 擺明想直接宣判冠軍 無恥到

踢多二場
贏埋

拎多6分咪提早埋單囉

捱埋呢幾日二場波先取消

仲要幾多人中招先肯取消 利狗成班冇人性

cls唔踢當輸3:0
咪又係冠軍

無啦啦打句英文做乜鳩
柒到打冷震

痴線
兩場就6分啦

你睇下 又一件

自己講完自己幫人答埋
然後就spin做無人性 比夠100分你

樂觀蛇係咁上下

呢個真 所以我寧願無軍冠

全部唔出席咪得

要全部球隊踢晒38場先算
因為英超係又扣分制度

如果全員健康
可能未來幾年都係利攞
但如果有主將中招
隊波散了